[扮工動物園] 終於都有今日之星期五

long weekend~~~~

之後有排無紅日

沉左底, 今日冇人

早呀

早

Hello

i m back香媽

可能放晒假~

早~

gundam

又玩10日地獄既話我都唔同佢癲

Joson
放假day

已經開始放?

joe

放ing

早晨啊

名已轉

等lunch ing

我冇扮新人㗎
舊名太尷尬 講唔出口

我知唔知你舊名？有無tips ?

應該唔知掛 我唔係成日上水

起底就知啦、BB

呢家個名係八三夭?
定無關係

我指之後五個字嗰個

關啊
好想飛去睇concert

爆胎XXX?

餃

Long time no see

yes

早啊

餃姐

餃留姐早

餃留姐......
guam哥早

唔好姐

你係咪打錯字

餃妹

轉咗啲乜

餃~

你係...小明?

唔識...

呀綠

好想快D到書展同動漫節
已經準備好荷包啦

冇㩒起底咩
鯨魚啊

乖

香～

係咪我太耐冇上水 香媽完全唔記得我

你都知你成日唔上水

做乜一入嚟就